TWICE走紅毯⋯Momo突然慘叫！7妞嚇成一團 多賢衝出救成員

南韓人氣女團TWICE於1日出席MGMA第一屆頒獎典禮，成員Mina雖淚灑機場引起各界關注，但其餘8位成員敬業地撐起笑容，穿著復古風格的禮服亮麗現身，面對鏡頭微笑打招呼。就在她們接受訪問時，一隻蟲子卻誤闖台上，Momo嚇到花容失色，成員在直播中爆出淒慘尖叫聲，所幸多賢衝出去打蟲，解決插曲。

TWICE於1日出席MGMA第一屆頒獎典禮，8位成員有人綁著俏麗辮子、有人梳起馬尾、有人以氣質波浪捲現身，搭配清新風格的復古裝配，一出場就秒殺攝影大哥的底片。然而，她們在接受訪問時，一隻蟲子突然出現在舞台上，MoMo嚇壞爆出大尖叫緊抱著成員，7人在直播前嚇成一團，膽子大的多賢立刻衝出去幫忙趕走蟲，志效則是幽默表示：「在等待的時候，連蟲子都還歡迎我們。」

多賢❤❤❤❤❤❤❤

好變態囉又殺生。。。

殺生個個唔係到

人地孕育生命
米屈

揸咪果個係主持？ 咁老既

善良的賢b

又扮晒野上報

夾埋做戲嫁on9

射精多賢❤

再射唔客氣

仆街得嚟又好好笑

屌好高質

夾埋條蟲

Cute

我就係條蟲